[良心店 半島酒店］齊齊送 Thank you 卡

半島貴，食唔起 High Tea
但 thank you card 買得起

我地一齊送半島 幾萬張 Thank You 卡！